有邊間日式放題係黃店？

如題，想同frd食日本放題，但係發現乜嘢吉壽大喜屋全部都係藍，睇黃藍地圖又搵唔到黃色嘅放題，有冇人知仲可以去邊間食

唔好屌窮撚食垃圾放題

聽日見！

Pish

同問

飲食業大部份都係藍
集團式經營99%係藍
支持小店啦